[世紀賤男] 個個淨係講許志安，張衛健偷食打女人單野就無人記得？

佢偷食左王母娘娘個蟠桃又點計
又打女人 打白骨精
仲大鬧天宮 殺左龍王三太子
之後又偷左太上老君個煉丹爐

總之呢條仆街都唔係咩好人黎

仲背住老婆跟佬走去取西經添

你係咪覺得自己好幽默

佢偷食埋小玄子d 餅

賤男
要佢離婚

( Show Blocked User - 送陽具入虎口 )

戇鳩仔

咪撚再貼埋d仆街支那核鳩突野出黎

仲有衰瀨屎

電視劇《齊天大聖孫悟空》的一班演員，前晚在電視城為《吾係獎門人》錄影。葛民輝在講笑話環節時，他大爆張衞健放屁瀨屎，葛民輝說：「我同健仔喺橫店拍戲時，佢每次叫roll機都會放屁，試過一次佢叫roll機又放屁，強勁到連屎都標埋出嚟，要即刻返酒店沖涼。」

龍王三太子係哪吒殺架，咪老屈

老點柳先開
仲打死咗條友叫雷老虎

好撚好笑

龍王咪蘇永康囉 咁都唔滿意？